覺唔覺日本係BLM 已經行前咗幾十年？

以前細個睇啲乜乜戰隊全部都係五顏六色，依家啲大公司先學人轉 logo 顏色已經遲了